個社會真係令人好窒息

公義係咪從來唔係平民可以擁有

仲恐怖過gottham

15 歲，大好青春
有咩事都仲有彎轉，根本唔洗自殺

加埋報夢個post...好窒息呀
就痴線

好辛苦睇到個心好痛 真係有感覺個隻痛
已經成日發惡夢 幾時先完

唔知，但真係唔可以認命。。

唔贏，我地就成為個班 黑警睇唔順就可以姦打殺既平民，仲要法律根本制裁唔到佢地（審d 狗最少要2年先完到單案，仲要狗有狗會無限bkup)

15 歲女呢單野真係搞到我就痴線。。

時間會解決任何問題

好攰好攰好攰

好嬲又好無力，做乜都好似改變唔到任何嘢咁
但我真係好撚想成功嗰日 同大家喺煲底相見喪喊喪攬
巴打加油 一齊撐住

係，就算最後我地得到民主同自由，都會衍生一大堆永遠得唔到嘅公義，就好似新屋嶺咁，黑到乜都睇唔到點指證，依從法律途徑只要班狗夾好口供，到時可能疑點利益歸於被告，我諗好多檯底下嘅強姦同酷刑都唔會得到真正嘅申張

幾時先出到個batman 同 joker

幾時先解脫...

我真係就顛，好抑鬱

兩到三日唔好接觸呢場運動，剩係上utube睇貓貓狗狗同Gordon Ramsay啲片，你需要減壓，呢場運動仲有排搞，我諗仲未去到最差嘅情況

me2...但係仲有好多人直頭係 身體同心靈都受緊呢d 壓力，

我地單單係知道單野已經咁痛苦，我都更加要頂住同佢地同行

要頂撚住，一定要

原來ching 除左激鳩人，都識講人話

今日一野黎左三下刺激到我忍唔住放負發洩下姐，我對上個策略post係十分正面，放完負大家都係要重新上路

大家獅鳥唔該一個原則

大家真係唔好再心軟

依4個月冇教好訓
頭先睇太多新聞睇到頭痛
fb ig全部都係
點解咁黑暗 尤其係位高權重嘅人

香港一直都好荒謬
只不過場運動將所有問題連根拔起
你估D狗之前無咁做咩
四個月前香港唔荒謬？好正常？
只不過大家都係港豬又唔關心時事姐
樓價新移民土地問題大家無話事權
習慣咗太多年又無能為力
自由係香港人底線
港共以為食硬港豬
係唔知香港人咩都忍得
無自由就唔得

好辛苦
明明呼吸緊
但個心一直實唒
大力呼吸都好似抖唔到氣咁

休息下，追得太密唔係好事

抖下唔好上連登住